Modelar los siguientes conceptos: 
* Serie
* Temporada
* Capítulo
* ElementoMultimedia

Requisitos...
* Se pueden añadir temporadas a una serie.
  * Nombre y género, ej: Juego de Tronos, fantasía.
* Se pueden añadir capítulos a una temporada.
  * Número de temporada, año
* Un capítulo es un elemento multimedia (como lo puede ser una pelicula)
  * Duración
* Un capítulo tiene:
  * Titulo, fecha de estreno, valoración, nº de capitulo.

**Implementar** la funcionalidad para obtener el número total de capítulos 
que tiene una serie según una temporada pasada por parámetro.

**Implementar** la funcionalidad para obtener la valoración media de una serie. 
